若果當年希特拉係殺南亞狗

仲會唔會有人覺得有問題

南亞係日本仔㗎